## Features

- Adressen
	- Ausländische Adressen
	- Beliebig viele Adressgruppen
	- Filterung möglich nach PLZ, Ort, Rechtsform, Umsatz, Mitarbeiteranzahl
	- Beliebig viele Ansprechpartner je Adresse möglich
	- Anrede (Du/Sie) je Ansprechpartner in Abhängigkeit vom Mitarbeiter möglich
	- Korrespondenzsprache einstellbar für Angebote, Rechnungen, Mahnungen etc.
	- Freitexterfassung von neuen Adressen möglich (autom. Volltexterkennung)
	- Beliebig viele freie Eingabefelder je Adresse
	- Gruppierbare Felder
	- Adresse kann gleichzeitig Kunde und Lieferant sein
	- Dopplerprüfung
	- Vorschläge vorhandener Datensätze beim Eingeben
	- Addressimporte
	- Pflegefunktion zum Bereinigen des Adressbestandes
	- Suche mit Vorschlägen
	- Schlagworte für bessere Suche
- Kunden
	- Individuelle Stundensätze in Abhängigkeit vom Mitarbeiter und/oder Leistungsart
	- Individuelle Preislisten je Kunde
	- Zahlungsarten, Ziele je Kunde einstellbar
	- Beliebig viele Abrechnungsszenarien je Kunde speicherbar
	- Individuelle Mahngepflogenheiten je Kunde einstellbar
	- Abweichende Rechnungsempfänger je Kunde
	- Steuerschlüssel je Kunde wählbar
	- Unterscheidung von Stundensätzen und Tagessätzen, individuelle je Kunde
	- SEPA-Lastschriftzahlung möglich
	- Kommunikationsverlauf (E-Mail, Dokumente, Telefonate, Termine, etc.)
- Projekte
	- Projekte ohne Angebot/Auftrag möglich
	- Projekte flexibel abrechnen (Kombination aus Aufwandsabhängig und Pauschalen)
	- Soll-Ist-Kontrolle für Zeiten und Fremdleistungen
	- Deadlines und Milestones
	- Koppeln von Lieferantenrechnungen an Projekte
	- Zeitstrahlansicht von Projekten und Projektabschnitten
	- Ermitteln von Projektgewinn/Verlust
	- Ermitteln des durchschnittlichen Stundensatzes je Projekt
	- Zuweisung von Projektleitern/Mitarbeitern/Ansprechpartnern
	- Soll-Werte je Mitarbeiter, Projektphase und Leistungsart
	- Projektstatistik, kummuliert über alle Projekte oder Kundenbezogen
	- Frühwarnsystem per Mail bei Erreichen von x% eines Soll-Wertes
	- Zeitstrahlansichten Mitarbeiter/Teambasiert mit Auslastungsanzeige
	- Automatische Projektmeldungen an den Kunden (z.B. aktuelles Stundenkonto)
- Angebote
	- Freitexte in Angeboten möglich
	- Verschiedene Layoutvorlagen je Angebot
	- Angebots-/Produkt-/Dienstleistungsvorlagen
	- Angebotserstellung ohne Projekt möglich
	- Angebote kopieren
	- Angebote mit Konzeptcharakter
	- Anlagen möglich
	- Kalkulation in Angeboten möglich (Gewinnermittlung
	- Anlagen/Fremdinhalte in das Angebot einbindbar
	- Statuskontrolle
	- Koppelung von Angeboten an Projekte, Kunden, Lieferanten
	- Referenzierung zu Angeboten (z.B. Rekalkulation)
- Produkte/Leistungen
    - Kategorien
    - Preislisten
- Vertrieb
	- Leadverwaltung
	- Lead in Kunden überführen
	- Leadgenerierung über Formulare in Newslettern oder Websites
	- Telefonaquise-Steuerung
	- Statistiken zu Umsatzpotential
	- Auswertung nach Produkten, Vertriebskanälen, Mitarbeitern
	- Wiedervorlage-Funktion
- Rechnungen/Buchhaltung
	- Budgetplanung, kunden- und/oder projektspezifisch
	- Automatische Rechnungs-/Mahnungserstellung
	- DATEV-Schnittstelle
	- Banking-Schnittstellen
	- Eingangsrechnungen verwalten und Kunden/Projekten zu weisen
	- Belege
	- Konten-/Kostenstellen-Verwaltung
	- Liquiditätsvorschau
	- Kassenbuch
	- Kunden- und Projekitspezifische Felder in Rechnungen
	- Projektspezifische Zahlungsarten, Zahlungsziele und Rechnungsanschriften
	- Erfassen von Überzahlung/Skonto/Mahngebühren
	- Abschlagsrechnungen
	- Statistiken/Auswertungen
	- Monats-/Jahresumsätze
	- Vorjahresvergleich
	- Kundenauswertungen / Ranking nach Umsatz, Zahlungsmoral
	- Umsatz nach Leistungsarten und Mitarbeitern
	- Umsatzpotentiale nach Zeitraum und Produkt/Leistung
- Wissens- und Qualitätsmanagement
	- Wikis erstellen
	- Todos erstellen
	- Checklisten erstellen
	- Ticketsystem
	- Ideen-Management
- Dokumentenverwaltung
	- Archivieren von beliebigen Dokumenten möglich
	- Upload möglich
	- Empfang von Dokumenten per E-Mail möglich
	- Automatische Zuordnung zu Kunden oder Projekten anhand von Schlagwörtern
	- Verknüpfung von E-Mails und Dokumenten mit Projekten, Rechnungen, Angeboten
- Web-Agentur
	- Domain-/Registrarverwaltung
	- Import von Domainbeständen
	- Automatischer Abgleich von Domainbeständen
	- Passwortverwaltung, Rechteabhängig je Passworttyp und Mitarbeiter
	- Passwort-Drucklisten erzeugen
	- Automatisch wiederkehrende Abrechnungen: monaltich, quartalsweise, jährlich
	- Automatischer Abgleich von Nameservern und IP-Adressen
	- Serververwaltung
	    - Webserver neu starten
	    - Vhosts
	    - FTP/SSH
	    - Cronjobs managen
	    - Monitoring
- Kommunikation
	- Serienbriefe/-E-Mails/-Faxe
	- Etiketten
	- Export zu anderen Systemen (Newslettersoftware, Lettershop)
	- Wiedervorlagesystem
	- Versandprotokollierung
	- Arbeiten mit Platzhaltern und Textvorlagen
	- Automatische Erkennung von Du/Sie-Kontakten/Anreden/Titeln
	- Unterschrift in Briefen optional eindrucken
	- integrierter Mailserver/Faxserver
	- integrierter E-Mail Client
	- Anbindung an Telefonanlage
- Kalender
	- Termine, Meetings, Reminder
	- Urlaubs-/Krankheitszeiten, Geburtstage
	- Deadlines, Todos
	- geplante Social Media Postings
	- einfaches Verschieben/Umterminieren
- Social Media
	- Mehrere Profile pro Plattform verwalten
	- Unified Messeging
	- kummilierte Chronik als Timeline
	- RSS
- Benutzer
	- Mehrbenutzerfähig
	- Startseite personalisierbar / Dashboard / Widgets
	- Profilseiten der Mitarbeiter
	- Listenansichten konfigurierbar (Spalten ein/ausblenden, Darstellungsformate)
	- Menüs personalisierbar
	- Favoriten/Lesezeichen auf oft genutze Kunden
	- Individuelle Rechteverwaltung
	- Kundenansichten personalisierbar
	- Benachrichtungen im Browser/per E-Mail
	- Passwort ändern/resetten funktion
	- Einzel- und Gruppenchat / interne Nachrichten
	- Gamification
		- Motivationsoptimierung
		- Leistungsfeedback
		- sinnvolle und unterhaltsame Achievments
- Zeiterfassung
	- Erfassung von Minuten, Stunden, Zeiträumen (mehrtägig)
	- Erfassung per Stoppuhr
	- Erfassung nach Projekten, Projektabschnitten und Leistungsarten möglich
	- Nutzung von Textvorlagen
	- Tages- Wochen- und Monatsübersichten
	- Kontrollfunktion für Admin
	- Automatische Benachrichtigungen bei nicht eingetragenen Zeiten
	- Tagessoll je Wochentag einstellbar
	- Freigabeoptionen für Projektleiter
	- Erfassung von internen Tätigkeiten
	- Urlaubsplaner mit Zeitstrahlansicht
	- Urlaubsantrags-/Freigabesystem
	- Direkte Zeiterfassung auf den Kunden möglich (ohne Projekt)
	- Messen von Krankenstand und anderen Sonderzeiten
	- Wer macht was?
- Technik
	- Autarkes System / keine Fremdsoftware nötig
	- Plattformübergreifend
	- Webbasiert
	- Erweiterbar
	- Modular
	- API-basiert
	- künstliche „Intelligenz“
	- Assistenzsysteme
	- intelligente Vorschläge
	- Datensensoren
	- Anbindung an Telefonanlage
	- moderne Webstandards (Symfony2, SASS, HTML5, CSS 3, Bootstrap, etc.)
	- Cloud- und Einzelinstallationen
	- Auslieferung auf eigener Hardware (RaspberryPi o.ä.)
	- automatische und manuelle Backups
- Oberfläche
	- mobilfähig, übersichtlich, intuitiv
	- Benutzerführung mit virutellem Assistenten
	- Widgets
	- Tab-basiert
	- Suche
	    - Über allen Listenansichten
	    - Systemweit in Taskleiste/Header o.ä.
	- Benachrichtigungen im Browser
	- Workflow-Engine
		- Individuelle Formularfolgen